［求助］R7000 router 2.4ghz 連唔到線

用左一個月，2.4ghz同5 ghz都好正常

呢兩日就2.4ghz search到，收滿格但連唔到線

5g就完全正常

D位置果d冇變過 突然幾部電話都連唔到2.4個wifi

試下重開router

入去reset所有設定

今晚試下先 但係冇轉過d setting都會突然連唔到

重開就得左

但想問點解冇啦啦會連唔到？